補領證書一問

我50+，冇讀過大學，有個後生既世侄佢今年畢業，張大學證書會有林奠個簽名，佢好唔老黎，想知如果换咗特首之後佢"唔小心"整唔見張證書，到時補领一張，咁個簽名會係林奠定係當任特首？？？

50+老嘢，手機手寫，快手係咁上下架啦

唔得...不過算啦...去第二度讀多次啦

無架, 唔見左無得補發.

呢代香港人真係慘. 連張畢業証書都要比777污染

即係點換都係林奠個簽名……世侄話人生冇希望……今晚可能要帶佢去叫吓雞

補$都冇得補領？？？

無嫁。。。。

印象中
比錢可以出張學歷證明
但唔會補證書

睇邊間U

香 港 中 文 大 學
註冊及考試組

申請補發本科課程畢業證書

(申請須知)

大學畢業證書只頒發一次，並無副本。證書若損毁或遺失，畢業生可申請補發證書。惟於畢業後更改名字而要求補發者，則不會接納。

包括補發證書在內，每一畢業生只可同時間擁有該學位的畢業證書一張。如該生日後尋回遺失的證書，則必須歸還 補發或原來的證書予大學注銷。

補發證書的形式與現時證書*大致相同，由補發當時的大學主管人員簽署，並註明證書的補發日期，“This certificate is reissued on (DD/MM/YYYY)”及「本證書於 YYYY 年 MM 月DD 日補發」。

* 若原來的證書只列頒授的學位名稱（而非主修課程名稱），補發證書亦只會列出該學位名稱。

補發證書會於每年大學畢業禮印發。2020年度截止申請日期為2020年11月1日，證書將於 2020年畢業典禮後印發。2019年度補發畢業証書的申請期經已完結。

申請補發證書，申請人應於上述申請期前盡量親身到註冊及考試組遞交申請表及以下文件：

甲. 香港身份證^/護照正本*
乙. 若證書已損毁，請交還該證書予本組作紀錄
丙. 如證書遺失，則須附上有關證明文件，例如警方報失紀錄或公證書

^ 身份證號碼必須與註冊資料相符。
* 如畢業生已遺失或並未持有香港身份證，請提供閣下的護照影印本，文件上的姓名與出生日期必須與註冊資料相符。

每張補發證書費用為港幣八百元正，申請人可於本組櫃枱以易辦事繳費，或以個人支票或銀行本票付款，抬頭須支付“香港中文大學”。

若畢業生無法親身到本組辦理申請，可以郵寄或快遞上列文件及申請費用至本組，又或委託他人代辦，受託人必須出示申請人之委託信及申請人之香港身份證/護照副本。

本組於畢業典禮後會通知申請人領取補發證書，申請人可以親身領取或委託他人代領證書。申請人或受託人必須出示其香港身份證/護照，以供本組查驗。受託人亦必須遞交申請人簽署之委託信，以及申請人的香港身份證/護照副本，以供本組紀錄。

CU原來可以補發

水塘個間好似唔得.

原來都有

中大可以……仲改埋簽名

見工，apply master Dr 比人問到金，問你做乜管理不善

直接話唔想見林奠個名，成功機會大增

reference check 點會問呢d.

你話屋企水火災咪得lo.

真係會，問你張cert校長點解唔同名，仲比個account manager問係唔係淘返黎